陳茂波真係千古罪人，攪到個市跌咁多

其實損失仲多過d印花稅，典型廢老。賺粒糖，輸間廠

波叔可以重手熊

我覺得佢果日有

理財新哲學你識咩丫

人地大手入緊貨呀 你識條鐵咩

波狗問過中央未？ 全國政協張華峰都屌波狗，係咪想唔撈?

佢呢啲先係攬炒

波叔教你炒股票

波陳茂

曲線被辭職移民走人

睇死條撚樣會撤回

波叔SHORT左期指,賺撚左幾百億了

Icac肯查未

呢個時候加稅
搞少單大白象 加少一年人工有返啦
仆街仔

俾機會大戶入貨唧

香港領跌全球了

波叔今鋪發達

呢個仆街政府總係要整d野出黎同市民作對。

擋房波：升到3萬點呀拿？

打倒左資本階級

都幾肯定d 垃圾官會話個市咁樣唔關佢事

係

想唔撈都唔係咁撚樣呀 波仔

波叔應該成個倉都熊

聽黨話 跟黨走

香港已經同支那接軌，只可以投機中央所謂嘅政策，投資藍籌股已經係歷史!

老老柒柒，除非你全倉388，唔係真係唔關佢事
美股日股都跌到仆街

股市下跌有多種因素，市民不應胡亂揣測

聽唔到佢把閪聲笠晒水咩，
叫佢搞物業資產增值稅又俾地產霸權唔批佢搞

攬炒之父波叔

仆街波

點解要攬炒

你從政府角度睇就係姐，按埋層樓訓身熊 睇緊清水灣別墅又同你講咩

表叔伯沽晒期指, 賺到笑

你損失啫, 出貨同撈底你咪又係要俾印花稅

就算唔係主攻都有助攻

個個買股票買樓仲邊有人住劏房？

ICAC：賣緊咖啡，好撚忙，下次先

中國股票全線下跌 又一正苦攬炒實證。。
唔買美股都幫你唔到

股災全世界都奶野
d垃圾報紙佬講到全部都係加印花稅嘅錯
陳茂波食死貓就真

只準買股，唔準賣，合乎中共原則

老老柒柒，你真係好柒。

佢出過事點會再衰丫

佢仔女acc就難講

陳：我炒劏房㗎，你哋班on9

出過事都冇人追究啦
以家直情投訴無門

攞外滙基金去玩就乜嘢財赤都唔驚啦

驚閪咩
而家都冇人郁到佢地

佢講完個下個市即插多一水
就算唔係主謀都肯定係踩多一腳

唉 搞亂晒個香港

佢有心搞死股市, 共產黨任務黎, 你估佢唔知有咩後果咩

more

拜登先係罪人

消息人士透露，升市要多謝政府，跌市唔好賴政府

個市會慢慢反映返香港既經濟有幾差

痴線佬 人渣

佢只係幫個跌市補多刀啫

根本有人托唔掂啦！
想鬆鬆手，就要陳茂波出招做代罪羔羊。

人地同支那沽空回血使你教

份報告書你地以為真係佢寫香港話事？

若唔係加印花税趕走北水，今日港股應唔會咁傷

波叔擺明星期二入左恒指同388熊

反正ICAC都係廢的，唔入對唔住自己啦

波波手足嚟，其他人話攬炒都只不過係口號

就係出過事先驚閪, 反正你都吹佢唔撚脹
又酒駕又劏房又囤地, 你咬我食啊

你睇吓佢出咗幾多次事先講啦
一隻手都數唔晒
咁都做到財爺 驚閪

手足黎，靜啦，又話要攬炒

亂港波

真係超級無恥 夠膽死話個股市下跌同自己無關

搞到股市對共產黨有咩好處？

仲有細細個運白粉

好撚心啦, 自己都65歲就快香雞, 臨死都仲要搞死香港, 落地獄啦陷家產

最多案底既財爺